各位養貓的奴性請進

咁多位巴絲

小弟屋企有兩隻貓，其中一隻有時會好似嘔咁，但係又有d 似咳同哮喘
我上網查過呢個病有好多成因，但係佢半年左右會哮喘一次，之後又行得走得
想問下咁多位有沒經驗
小弟屋企環境都算大塵 1星期要清一次
同埋有時會用清新劑噴髮劑香薰之類產品

如果要澈底治療有沒可能？出邊治療收費會唔會幾萬咁上落 有d 擔心

吐毛咋下話

似吐毛喎

養貓最好就唔好用清潔劑香薰
平時多d清潔吸下塵